★疑「唔想返工」交偽病假紙 警察通訊員被控

35歲警察通訊員麥國生，疑因「唔想返工」，涉在16個月內向上級遞交40張偽造病假紙，藉此取得病假。惟上級起疑，向相關醫生查問揭發。麥被控23項使用虛假文書罪，今(12日)在粉嶺法院毋須答辯，案件押後至2月9日再訊，期間准繼續保釋。

正評是給「唔想返工」的

蓋老母、巨乳、飛鳥入嚟幫手撐場，冇人so樓豬

蓋老母=巨乳=飛鳥

one user only

香港最大犯罪團隊

唔返工=危險
會被告！
即刻返工先